「另類天才」利用飛機延遲 4年呃保險300萬

依d咪強國人材
偷呃拐騙最叻 但對世界永冇幫助

雖然我唔認為佢係呃保險，佢只係利用自己精準預測來運用保險

推

我唔認為樓主有殺人，佢只係利用自己精準技術來分割肉類

其實外國都有
不過人地係catch me if you can 果種天才
喺中國俾人捉到呢啲叫loser

保險公司on9

其實明顯夾硬捉啦
我係佢都唔會隱藏自己啦 因為根本冇犯法

其實係投資 佢買完機票唔代表佢一定要飛
今次唔中咪下次再買過 好比賭波咁
只不過佢賭得幾準

假護照 假身份證都無犯法？

大陸內陸機有D航線係包delay, 㩗程D app都會show 埋個晚點率

不同既意思 我諗係指身邊其他人既護照
=我地去旅行買機票 一次過一個人買曬咁多個人

醒目。強國啱撚多空管

其實又唔算呃，人哋真金白銀買保險，你保險公司又查過班機係delay先會賠

宣揚香港民族

有6億人一個月收入1000以下
佢用咁既方法 4年搵到300萬
其實好屈

保險公司同賭場馬會一樣 輸打蠃要既例子

呃乜撚呀父狗
保險係一種投資產品

輸唔起就報警

你真係天才，你買張真機票又點騙錢，隨時今次案中有案。條女只係替死

唔識睇內文？

個標題我只係跟返新聞標題

黑人問號？

CLAIM保險要航空公司出信
佢偽造?

大陸真係人人都 catch me if you can
如在好嗰方面
真係可以好勁

輸打贏要保險狗

佢犯法係因為假ID
投資機票搏delay本身冇問題
但係你如果用真ID買，第3次保險公司已經block左你

佢要賭得好精準先會賺喎

保險索償師

佢做過相關工作 原來delay 保險公司係自動理賠
唔洗經人手

流程
佢知道有幾條路線成日delay ，之後用埋身邊其他人既資料去買機票+保險，冇delay就退返機票，保險只係幾十蚊。有delay就去claim保險，每次3000-7000。

唯一告得入 應該係用其他人個人資料買保險同機票

風險投資

睇完內文同上面回覆

好多人都搞錯晒佢點呃錢
首先佢係透過唔同身份証同護照去呃(呢度冇話係假身份, 只係話"不同",先假設有10個人, 而呢10個人都係frequent flyers), 即係話佢唔需要係真係買機票同坐飛機
首先佢用呢10個人既身份証去買保險
然後佢要知道既, 只係呢10個人幾時坐過飛機, 幾時飛機delay
然後冒認呢10個人去claim保險同收錢

要做到上述既野, 好有可能個女人係做travel agent, 而呢10個人就係個女人d客仔

憑本事點解話呃

邊有詐騙，保險公司輸打贏要

張飛 同 名都係假 睇到邊班機delay就整假飛 cam錢

反正保險公司唔可以問航空公司拎客戶資料
邊個會買機票呃delay錢 delay只會賠幾舊水

請下次翻譯後再post

唔想睇中国字，麻煩貼link並標明慎入
謝謝

利申：無睇原文

如果機票係佢買
咁點賠都唔會賺得番機票錢

但唔駛買機票剩係買保險搏賠
佢咁即係等同賭錢

不過好多年前我有claim過支那呢啲保險
好撚麻煩
要俾証件 boarding pass 同埋航空公司延誤証明副本
boarding pass過安檢有吸印
三樣嘢都造到假 佢都好有心機

如果而家唔駛咁複雜就claim到錢
咁只可以講支那人呃錢真係無所不用其極

Lm

某程度上佢又唔算呃 佢只係利用個漏洞去賺錢

每次3000-7000 香港賠幾舊水
唔代表人地賠幾舊水

佢哋對我世界有幫助

俾全世界知原來會有人咁樣呃錢 下次小心啲

喂孟晚舟有三本特衰護照 咁點計 算唔算假id?

內文講左 delay係自動理賠 唔洗經人手處理
佢耐唔耐就會del ac 申請過新
佢手上有唔少其他人個人資料

最根本問題 當然係cover到佢先會做
cover唔到佢做來做咩

內文講左 delay 保險公司係自動理賠 唔經人手
應該方便左好多

同埋班機冇delay 佢就退機票 保險只係幾十蚊

關你咩事
佢呃保險錢

都唔算係投資
大劣啲飛機成日都delay
基本穩賺不賠

上網check過
大陸有啲延誤險，唔洗6個鐘

騙子全世界都唔少, 做乜鳩姐你

做乜鳩姐你

正解。

好撚勁

id係真 不過係人地既id

呢行生意無得發大黎搞

如果唔係用其他人身分，想睇下會用咩理由捉佢

下 大陸長期空管 咁都block business travel果班唔洗買保險

其實佢一張機票可以分別買好幾間唔同既保險公司

即刻down個攜程試下

弱肉强食既世界真係逼到一啲天才出黎，不過可惜係出左個犯罪天才，唔知幾時出到啲連環殺手呢，好期待

香港有巴士到盤就好啦
肯撚定發達

咪玩啦 你同fd去旅行會唔會遇到幾百次delay呀

投資涉及風險。

其實邊有呃
咁㗎飛機真係 delay
保險真係包

因為佢用假身份證

屌 我只係講緊 佢用緊其他人id買
唔係用假護照 假身份證呀

人地目的唔係去旅行 係為個幾百次delay

近期連登仔做乜鳩

大陸有啲係一延誤就有錢收，好似賭大細咁

你無登機既話delay都claim唔到。

係咪制度唔同？ 佢地唔需要都claim到？

其實唔會有制度唔同呢個問題
因為呢啲係保險公司仆街既地方
老實講我比較好奇佢點做到唔同名唔同護照
條女只係冰山一角，呃保險幾百萬唔會搞到上報

後面應該係集團式操作，摷摷下分分鐘有政府人員

條片有講 佢以前做相關工作 可能係地勤/旅行社
接觸到路線同個人資料，知道delay 保險公司係自動理賠唔經人手

偽造文件＋假冒身份會唔會仲衰？

你有路線有資料但係邊度黎身份證明文件？
飛國內起碼都應該要有張身份證掛？

咁都叫呃?

我睇多次片中講 多人個人資料 係佢親戚朋友個人資料來

咁如果開間公司 請幾個人
再叫幾個人借埋身邊親戚朋友資料來買機票幫佢地買機票

咁咪唔係偽造文件同假冒身份

風險投資大師

唔見嘢通常都claim到 唔會點問
最多要報失 有時諗其實9up都得

應該係啲保險公司覺得delay呢啲賠咁細嘅嘢
只要擋咗同一個id唔可以claim咁密就唔駛核實都好低風險

事實上要搵幾百個id都唔係話易
條女應該每個id都重複claim咗幾十次所以被人刮咗出嚟

但話無犯法我諗就唔係
佢買大量機票唔撘係不合常理
已經係可以話係有欺騙意圖
如果詳細調查應該仲會搵到當事人要返工無請假又買咗機票之類嘅佐證

不過大陸有大陸嘅方法解釋"法律"

咁淨係叫姨媽姑嗲拎資料買米唔犯法lor

咁樣捉到路賺錢其實幾醒目 但衰在太大貪比人跟到

算係某方面專材，至少勁過香港大交合啦。

你咪試下一年買5次旅遊保
次次唔見iPhone會點

咁佢都要有證明delay,例如show 登機證，唔通真係上網出張電子機票又唔checkin 就可以claim delay, 邊個夾埋一齊呃保險，仲有會唔會佢只不過係面果層，其實係保險公司有人穿櫃桶再le單野settle 個損失

catch me最後都係俾人捉咗喎

點解唔問大陸點解可以有咁多機delay？

係咪一個人用十個身份買十張機票

一次過賠十份

唔會咁on9日日坐一次飛機

最後幫銀行改善支票防偽特徵
好好搵咁話

問巴膠，真係做到
例如30X

唔明
無delay即係飛機飛咗
點可以退返張飛咗既機票?

盜用他人身份同證件
冒簽保險

係香港都算重罪喎ching

講真
唔少支那人真係好撚醒
但用係偷呃拐騙到

咩豆腐渣工程 ，假雞蛋，頭髮豉油 ，殭屍肉

Sor打錯字 自膠

臨飛前退票?

擅用他人個人資料獲利; 擺明犯法下話。

唔覺有問題，間公司on9

你問人地借黎用既話算唔算盜用
係一個好問題

又要阿偉出動

尋釁滋事

中國人做衰野特別醒

航空業真係好on9

人地可以批準
不過係中国就等死啦

大陸飛domestic可以隨時退飛

完全唔知delay有得賠
我上次都delay左3個鐘

根本民族性係咁

你要記住捉佢嘅係支那
佢想告就點告都告得入

保險公司輸打贏要

唔可以幫人買保險同機票？

但係保險公司賠錢應該會入左申請人個銀行戶口，呢條女點由人地個戶口攞錢？

但佢用唔同身份證

咁佢係盜用他人資料ja，唔算呃保險吧，呃保險應該係佢偽造飛機delay文件咁先算呃吧

有牌老千 vs 千霸

通常買最貴果種fare class就連no show都有得改期或者退機票架

單係insured嘅資料係假 咁已經係呃保險啦 呢種玩法就算係喺香港都一樣拉得

同朋友夾 55分？

反觀香港淨係專出奴隸

強國經常有空管 成日DELAY

引用內地新聞

第一步，选取延误率高的航班。曾有过航空服务类工作经历的李某，有提前获取航班取消或延误信息的途径，为此她在网络上挑选了延误率较高的航班，再去查该航班的航程中有没有极端天气。

第二步，虚构不同身份购票并大量投保。李某从亲朋好友处骗来20多个身份证号以及护照号，为逃避系统核查，李某虚构不同身份购买机票。为了更具隐蔽性，李某每次购买机票都要用4、5个身份。每一个身份，最多购买30到40份延误险。

第三步，关注航班信息，伺机退票索赔。由于李某根本不会去乘坐这些航班，因此李某时刻关注航班动态，如果了解到航班可能不会延误，她就会在飞机起飞之前把票退掉，尽量减少损失。一旦航班出现延误，李某便开始着手向保险公司索赔。

购买一份保险的保费大概是40元左右，保险公司因飞机延误而赔付的金额在400到2000不等。

如果延误时间长，赔付的费用甚至可以到7000-8000多元。

而告佢用呢條罪名

李某利用其亲友身份信息购买机票和飞机延误险，涉嫌在与保险公司订立保险合同时，故意捏造根本不存在的被保险对象，骗取保险公司保险金，客观上存在刑法评价中的诈骗行为，同时诈骗金额已达到保险诈骗罪的追诉标准。

基本上冇犯法

第二步，虚构不同身份购票并大量投保。李某从亲朋好友处骗来20多个身份证号以及护照号，为逃避系统核查，李某虚构不同身份购买机票

只有依樣出事
如果係親朋好友借比佢地 根本係合法生意

玩得多好多次，人哋audit 對數就會發現啦。